好唔捨得一個EX

幾年前我仲係一隻中學雞嘅時候
喺IG見到一個好Pure好True嘅女仔
又俾我有機會同佢認識到
佢細我兩年 之前又喺我學校附近嘅學校讀過
慢慢開始日日傾ws 到一齊去掃街

未一齊嘅時候你都親手餵我食雪糕 真係warm到入骨
我電話壞咗又肯同我用電腦傾電話
無所不談
後尾知道你俾兩個ex屌過 我都從冇介意過
仲記得我哋行行吓街拖住我手臂 到慢慢拖住我隻手
呢啲片段我都未忘記過

點解之好哋哋一齊咗 又要掉低我自己一個

你話你有想專心做嘅事 好 我祝福你

但係點解過多一年幾又同人開始啊

每一次睇到你IG Story 都好似俾人插一刀咁 好痛好痛

近排你好似同佢散咗

我應唔應該再次鼓起勇氣搵多你一次

唔好害鳩人啦

咁搵lor 但你真係唔介意？

擺明飛鳩你啦
搵乜柒呀

過多一年幾都唔可以拍拖

係咪要同你守生寡

一年幾咪耐
正常女仔 一單身已經有人追
Ex唔洗一個月已經有新仔

佢話想專心讀書啊嘛